年頭繁忙時間喺車站AirDrop文宣都有2成人收，宜家？

1成都無，返屋企成段路得1 2個人收

冇人send又冇人收 搞到我傻仔咁

依啲就推唔起

其實已經飽和晒，要收既人一早都收左

無開airdrop

我相信有d野係無辦法忘記嘅
就算香港人出名善忘都係咁話

冇計
國安法查電話搜到呢啲相有機會出事
搞到好多人唔敢收

你有12個收咪好，而家連開airdrop 都少人

其實已經輸咗，走得好走

push

一，兩個

就黎2021喇 仲抗爭
old news is so exciting

無人唔記得 但係可以點？

開個post引晒啲五毛入嚟

唔洗灰心
唔會忘記嘅就唔會忘記

之前見過啲議員派單張
例如講12手足
我都未必會接
因為一直都關注緊
但可能會被解讀成冷漠

所以而家經過會講聲加油打下氣